［LOL] S10世界賽討論區 (590）

中左1001

lgd穩了

開始有番態

UOL

boss

睇你計唔計今年MSC係MSI
不過岩岩睇返KARSA世界賽最叻都係8強 同阿廠一樣
原來真係未必超到

兩路單殺

tiebreak 今晚打埋定點？

boss貪撚到

不演了

LGD返嚟啦

uol爭氣d啦

Lgd好波
呢場我實支持你

Lgd甦醒了

兩路SOLO KILL

LGD 贏咗 會點

uol做乜鳩

3線全輸 玩撚完

中上都單殺...

Jm9
呢場lgd贏 pag直接出線

UOL冇態點打

PSG出線了

有得打bo5

啱啱PCS台話睇比賽時間 咁到底洗唔洗加賽

LGD呢場贏
加賽輸

lgd用心良苦特登代psg做seed2

UOL tilt 到一個點

一定要加賽

玩完啦，有返態就無得打，雖然好想R支支輸

過左數???

應該係加賽

但會睇比賽時間決定邊d隊打少一場

佢燈緊

LGD贏就得
PSG直接入16強

Psg出左線都冇用啦 要換番中野走

我係中國人呀屌

賽垃圾打線同打jg完全兩回事嚟

上個post拎樹人黎講果個

有冇諗過羊佬個被動雙防同埋幫隊友upgrade 裝置

仲未計個大技主動性勁好多

ahahahaha: lane diff

依個好可惜

uol fans嚟

jm9
支持uol v3夾手夾腳整死L支D又唔得

bo5再出局都唔遲
最緊要psg出到group

所以樹人無人pick

Group A要腳震了

睇黎Lgd靠tiebreak上返第2

PSG直接入16。之後LGD有BO5打

咁講真換唔換都輸架啦

唔係講左睇狀態咩

我剩係諗住對線坦得住先

本身PCS隊入16強都係預做炮灰架啦

點樣出線冇用

入到16強已經圓滿啦
分分鐘年尾中野去埋LPL搵錢 皆大歡喜

花生真係特登

打撚暈果兩個韓仔啦

有冇人懷念zeros?
外卡史上最強上路

講左ahq唔出得

上路爆到痴線

PENIS?

uol贏係咪直接第一
咁做返一埸LGD fans要

不如諗下邊隊入B組唔係做炮灰先
話無用個D真係on9仔黎

以我所知,如果lgd贏就冇加賽,因為r7 贏uol lgd,uol 輸lgd r7, 就係r7 第2 lgd 3 uol 4

諗出黎閃Q升6開R好似好完美
但最後咁柒

真 入左小組賽根本已經完成任務 入8強根本係妄想 打得好好睇睇就夠

唔係 會同PSG打加賽爭第1

Spica Bio 由細到大都喺美帝/加拿大長大
算唔算支仔

16強攞到1個map 已經當嬴左

uol輸就psg穩第一了？

係

yes

如果入C組我覺得仲有機會

入ABD組既就

3隊同分點打

叫做打出身價 下年可以去奶共
LGD kaiwing

入B打撚

UOL 嬴既話

psg要同uol打加賽搶小組首名 輸既要跌落去打BO5搶第二出線

唔好再問

樹人以前個R勁好撚多

輸20兵姐

入到Group就咪咁大期望
隨時兩隊0-12

其實企係佢哋2個立場，佢哋應該仲開心賺到名聲，之後小組賽psg俾人屌打佢哋2個又可以俾人吹奏

但係最大機會入B

你pin起佢啦

a組都算ok嘅

psg 3-1
uol 2-2

a有mcx 唔會入

係唔係要等PLAY IN入小組果4隊都決定左先知入邊隊

LGD要出局先會有機會入C

又話睇對賽分名次

寧願psg穩陣出線好過, lgd都晨早俾中國人拋棄左

問題uol點睇都唔覺得會贏
睇陣睇態都係咁

LGD Macro真係笑話黎

係喎

入B可以買定機票

又話UOL好勁 隻中上

係
如果正常大賽區出晒線就無得揀

樹人以前被動同大都勁好多

以前被動係有人用技就降時間
呢家要係對面打落黎先降

以前樹人團戰每下普攻都有回血，加埋個大技減傷咪勁

呢家搞笑咩，個大慢過閪鹿個保齡球

首名出線已經超額完成啦本身expectation都係2/3名

做乜L

係咪大陸仔落降頭

一定過咗數 打職業 殘血喺人地面前recall

Nomanz收左錢？

致敬安掌門

好心玩syndra玩到咁柒廢就咪撚學人blind pick syndra啦

就係個大技團隊減傷太屈先至改

係啦 支仔咩都做得出

屌 送撚到呢

花生又係廢

其實abcd都唔洗打

MARK廢撚到

peanut 同mark真係癡撚線

花生廢足咁多場

lgd加油啦,我想psg出線

再拖落去 隻老鼠就1打5

Mark係咪間諜黎架屌

mark條仆街玩乜柒都可以troll嫁喎
無啦啦放大技

xiye上腦

同Kaiwing隻巴德差幾皮

花生

UOL不演了

peanut打到咁 出到線都等比tsm屌打

睇佢個樣想反殺

痴線 隊野真係好撚廢 bard內鬼大

+1

又troll返出去驚喜不斷

花生好心退休啦

隻老鼠肥到
咪搞事啦屌

mark打playoff同地區賽個陣好勁

依加諗返可能係ig廢

上路差距會唔會太大

老鼠cls

屌 PSG要第2啦

武漢肺炎一噴五

依個位又唔開大 隻Bard真係

屌你 隻老鼠

垃圾隊咁廢都仲咁多人反

仆街啦

笑撚死

巴德唔開大保人呀又?

Molamola 要打Bo啦

UOL穩了

LGD

隻AD應該返唔到屋企了 RIP

5隊2－2係咪要打10場

乳滑了

好唔專業wor lgd

巴德你見點呀巴德

肺炎shot

隻老鼠

lgd送到

隻老鼠carry到

lgd

屌LGD係咪玩野呀

Lgd真係垃圾嚟

LGD原來係真係廢 唔係扮

LGD廢撚到

屌你地燈死lgd

老鼠一打五
對面個陣暫時冇人坦到

屌.. lgd會唔會搞撚到psg最後出局

LPL just a joke

仆街笑撚死這就是第一賽區的實力嗎

野味咁撚勁

Peanut收咗幾多錢

xiye

L支D真係冇得輸喎

mark又玩死自己友

LGD真係垃圾隊嚟

屌你kramar 係唔係收錢嫁
睇撚住隻老鼠過來都唔走

原來係V3 廢

屌你bard收左錢

LGD逼害香港mode on

一陣LGD 會唔會輸埋V3

迫害

psg加賽 加油啦

唔好再話點解ig輸lgd
IG廢嗰陣就係咁

中方強烈譴責歐洲個別人士別有用心地用瘟疫之源虐殺我方同胞（DUP枱）

UOL中上廢撚到

水鬼

Uol都打唔贏怪得人?

真係靠UOL中路throw返出黎

屌你老母
仲話自己第一賽區

呢場唯一機會就係xiye偷牛個大同銀行硬貼個老鼠

兩邊失誤多到睇緊乜野

老鼠carry 陣間要打加賽既 即ban左佢啦

U記復仇uol

唔係掛

冇一個捉到佢先大問題

但老鼠肥撚到癲

收撚曬錢
lgd自己都throw

lgd想害psg冇問題 不過自己1-4肉酸D囉

ldg俾老鼠射完就揾syndra出氣，syndra死左，老鼠就揾成隊lgd出氣

LGD輸硬啦
去打elimination round啦

隻中上廢到震

你老母閪LGD有冇咁撚廢先

四大賽區要同v3打加賽

兩邊好似係爭住想輸咁

咪係
唔係燈大清就TSM

LGD你係真廢就輸埋比v3

一邊jungle sup
一邊中上
廢撚到痴線

下路太撚肥

Peanut係咪買重對面贏 賺夠錢就返韓國

對面辱華
外交部出黎氣炸未

數漏左 中上野

Lgd 陣間1-4出局會唔會比人踢出lpl

北極熊一下就拍死佢晒

廢到咁真係唔係扮

想問V3係咪已經玩完?
定要等LGD 1-3

Syndra behind到

花生啲表現

靠langx carry

兩邊打哂眼色 屌 想點troll 兩邊鬥troll

貼吧暴動啫

大家唔洗驚 等狼行三件大裝

Lgd辱緊華多d wow

班支那仔話lgd輸比v3嘅話
要燒白宮先洗到白

等緊四強會師

拍到先得架大佬

隻野唔係好差姐
花生都玩到舊屎咁

依條龍戰好睇 睇下老鼠可唔可以1v5

大佬有牛呀

一定係UOL覺得打唔贏psg，加賽都廢事打，想直接輸

1分鐘後
如果ez疊滿魔劍仲有得打冇既可以直接投降

準備dq uol

老實講其實lgd無左ornn
老鼠只要唔好比機會ez衝面 要射穿lgd其實唔難

老鼠：free farm free farm free farm

T1 C9 S04 LGD?

隻lilia廢撚到咁好心你就pick ekko啦仆街

LGD真係廢撚到

花生好廢

分分鐘隊SNG都係垃圾黎

你叫s8 s9 世界冠軍情何以堪

神牛

大技或閃現就衝到啦
經濟集中係老鼠到，all in殺左老鼠UOL即刻唔洗玩。

sn 6-0lgd架

準備比老鼠射穿

4龍了

老鼠癲到

LGD呢D咪要返去要打靶

花生到底買左幾多

銀行jm9呀

老鼠5/0/0
一個射5個了

lgd好垃圾

Sn 6-0 LGD

隻bard有冇廢撚到咁

係咪打假波嫁 廢撚到咁

老鼠輕鬆打北極熊

lgd真係好撚廢

lgd有冇咁撚廢呀

Peanut同Mark真係

lgd廢到

做到先得架
5/0/1了

LGD倒了

賽前唔係話LGD好勁嘅咩？盲撚咗？

屌食飯等加賽算
真係垃圾隊嚟

計埋常規賽8:0

養肥左瘟疫之源

PCS caster好努力幫LGD加油

LGD 係Greatest Disappointment

開頭係威係勢

Lgd隻sup做緊乜鳩

呢兩年lpl dominating 形象冇了 毀於lgd

咁樣分開比人捉 以為睇緊銅牌場

三龍叫糊了

屌你 lgd 5條友都唔知做乜鳩

mark都打到職業 真係有手都打得

收到風空月同uniboy部飛機調緊頭

花生廢撚到
真係最overrated jg

輸完心態爆炸輸埋比架仔就好笑

UOL進世界賽了

用瘟疫之源打贏瘟疫之源

其實呢隊垃圾LGD出到線都係比人0:6架啦
到時重多花生食有撚排笑

佢得lux勁

來多次三龍魂

In League Greatest Disappointment we trust

DGL 到底廢成點

拍條叫春片係到跳舞笑撚到我

LGD 覺醒未

2020 Dade award:LGD全隊

咁客觀講 依d zip腳用既
Tes 同jdg都打到咁撚樣先算啦

廢嘅巴德加鹿打少兩個

仲有leona 拎唔到呢兩隻=垃圾

有冇片

究竟邊個連登仔話LDG勁㗎

佢由S8開始已經回哂塘

UOL let's go

以前s7 karsa講過sit有兩隻世界最勁嘅Jg

LANGX真係好廢靠佢carry真係必輸

xiye peanut同mark差唔多高都未洗好似佢咁挨到咁前睇個mon

豹女

求PSG 出到線咋

xiye好想贏

好緊張

明明開得咁靚
屌你老母kk

Skt

又可以睇多場PSG

養肥埋隻上 玩撚完

屌你ez廢到

衰d講句，得rox果年先真係勁

出哂奶力都贏唔到

笑死
Kramer廢到

BOSS

UOL這波可以呀

隻莉莉婭

Ace

得xiye一個打緊機

食屎啦DGL
我屌你班支那狗老母

V3係唔係仲有機會做多次攔路虎?

捉死老鼠都照輸團戰

Ez有閃有Heal都死

L支D不虧

狼行識肥但冇貢獻

dllm lgd

其實有無咩人撚得掂隻鹿
成日都好似行行企企咁

Xiye廢撚到震

韓仔到時出唔出到境

uol 隻JG 勁到

BOSS

呢場唔計辱華要求重賽

屌你隻ad

camille都上埋力，lgd可以行返屋企，今年幾好，唔洗游水

花生下季仲有冇隊要

好撚慘，巴德都做番次野
Peanut 繼續搞笑

捉到twitch 都輸

下條龍龍魂了

jg 520傷害

咁撚辛苦捉死隻老鼠跟住格離比人單殺

收到老鼠走唔到
俾人clean up

Kramer真係好廢
明明老鼠比人捉
結果佢死先

xiye : 好撚重啊屌你老味

其實都係 S7佢係SKT日日比扣馬屌

Kramer隻ez吹大左
講到好勁
打到屎咁

鹿做乜撚野

如果ig換隻jg唔知點輸LGD

花生瞓住賺人仔
同隻doinb一撚樣

今場外圍賠幾多?

ez clap

中矛 KK 搞乜

LGD輸埋V3早啲放假算啦

JG差距

kanavi canyon 好似無了，連karsa都好似好少用

S7 S8 Spring 都唔勁？

比返隊L支D我TSM牙

捉到twitch都輸會戰
切腹啦

0:48

最肥果隻老鼠俾人秒左,都可以俾人屌打,15FF啦

Jg ad差距最撚大

準備打加賽了

即係唔係包尾就仲有機會出線

Pyosik

LGD全隊死撚咗佢算啦

3條友 隻熊都可以空大

PSG

屌你老母支那 演鳩我PSG定點撚樣呀 show下隊標姐 唔洗咁呀
定真係廢撚到咁

放龍

s7 s9收勁貴人工垃圾表現
s8威咗個春季然後下路收皮

用韓援

Doinb都叫舉重
佢今年做過物鳩
連mark都試過企過出來
佢真係比人屌

老鼠好勁

lgd真係廢到好誇張

doinb起碼算中上啦世界賽，花生係度做咩7野

PSG熱定身啦

想問lgd輸埋e場係咪就收得皮？

LGD好勁
play-in 都收皮

PSG實輸 一定輸

隻老鼠勁到

瘟疫之源

乜撚都放

唔使玩了 火龍魂
Psg加賽啦

笑到仆街

可以去NA了

Kramer廢撚到

花生想點

龍魂你連試都唔試搶

男爵可讓,不虧

呢場kramer就真係廢啦
咁樣比豹女一套秒殺

LPL靜晒

老鼠真係好無腦

Twitch一個射晒

PSG跟住同UOL打，輸左，然後打BO3會輸埋

psg

psg加賽 加油

LGD係咪打緊街場

隻twitch打到uzi上身咁撚樣

花生連個波都look唔中打撚咩

本身打定輸數LGD入C組
而家好睇了

LGD個種廢真係

成隊廢撚到

中國人被瘟疫打倒了
哭哭

超級帶菌者
1打3殺哂

peanut可以考慮退休

出局未

說好既硬實力啦
3埸啦WO

Lgd咁撚廢嘅咩

V3係唔係要同LGD打加賽

JG:垃圾雙排下路

原來係職業小丑,唔怪之得打咁柒

球球落坑打咩野

S7 Spring 花生垃圾？

又迫害香港

如果呢場LGD輸左係咪佢地就出唔到線？

支那仔下去
比4個位你咪又係冇撚用

這波不虧

日本仔揀圖奇係唯一勝算

bo5
psg molamola

屌你老母lgd，逼害psg

V3第二次機會 唔該把握

PSG加賽輸撚得啦

係
邊隊輸就邊隊出局

第一賽區
冇威脅

peanut隻lillia咁廢都可以keep住pick

輸撚硬

花生係咪對莉莉亞有鍾情 唔識玩但pick足咁多場

懷疑LGD特撚登

LGD係要輸就輸撚埋陣間場加賽佢
屌你老味

Uol咁嘅態psg點打

SN同中間LGD差距好大

而TES又屌打SN

TALON FB PAGE整左條成隊叫LGD加油片

佢同花生無一場唔廢
我睇幾日入圍賽 無一個ad好似kramer咁
走位失誤比先手 被秒次數咁多

未仲有得打加賽

玩得好好wo，d機會全部自己搵出黎

PSG無了

V3係咪有機會報仇

好撚爽，我相信以今日表現psg會入到小組嘅俾d信心，與其等lgd係 bo5輸，不如直接輸撚左佢，之後psg再係bo5到贏，皆大家

拳頭係咪暗黃 打world 至buff 圖奇

Uol真係eu4th seed

日本仔放毒
花生倒了

花生應該入房比人屌到手震
震住打加賽輸埋

同R7打加賽，輸咗就直接out

巴德同鹿真係成場都唔知做過乜

LGD 雙殺日本
中國或成最大贏家

花生得ROX SKT時期勁

Lgd應該心態爆炸

唔放Ornn, lgd 88

lgd有兩個大賽軟皮蛇，kramer同花生

真係比人捉死就冇啦
係佢自己位置感好

buff 到咁唔難啦，走位a 走位a 咁就幾個頭了

睇使用者 kramer隻老鼠就

加賽唔好放老鼠plz

條友cls

V3爭氣呀

lgd沖呀

集氣v3

Kramer今場廢到冇野好講
玩Ezreal玩到第一個暴斃

同一開波有1-2粒頭跌落佢到

未去到垃圾，但係無吹到咁大lo

加賽係幾時打？

老鼠加銳空咁勁
比lgd玩咪又係屎

集氣psg

心態爆左啦

psg已經超出我預期 希望加加油努力下

豹女CARRY

唔撚係呀

唔係打加賽嬴就唔洗打BO5?

撚狗

有啲暗湧

佢係韓國果時已經係埸埸手震啦
根本就LCK皇朝終結者黎
有邊次出黎唔係賣笑
成班神隊友CARRY佢姐

一陣最佳劇本係PSG贏UOL
之後LGD心態爆炸輸比日本隊

陣間老鼠BD

Backdoor

Nidalee

睇base

呢場其實幾好睇

係阿

對面隻豹勁到

xiye同花生
笑撚死我

講錯 係V3

巴德都威番兩波，唔好拎埋同penis講

cls好勁 反殺兩隻

Kramer對r7隻老鼠601都玩到好似隱形咁

四追一 差啲比豹女殺哂

LGD FF la

xiye舉重舉左成場啦

呢下大係唔錯嘅

咁psg同uol個加賽係bo幾？

psg又要輸多次比uol.........

6th seed

仲記得果時rekkles點死

LGD打咗幾場都係同第一場一樣
成隊垃圾

V3 干巴爹

老鼠單食遠古龍真係估佢唔到

1

6165 damage

Peanut係lgd只係負責吸fans
Carry唔到佢

solo elder

PSG啊

遮咗名以為睇緊ig vs lgd

如果花生唔靚仔佢地位起碼低兩級到

V3

Ggez

花生可以退休

第一賽區

LGD垃撚圾

笑左 送隻top黎打xiye
Mark哥真係黎雷

睇完呢場覺得psg贏唔到UOL

得罪講句 花生真係仆街仔黎

兩場tiebreak

不嬲都係賣樣

Blank vs 花生

串到

兩波老鼠俾人金人左,都係佢企出黎C

全力支持V3

有冇人可以話俾我知點解uol會輸比R7

屌elder都唔comtest真係玩嘢㗎喎

巴德中完招矛應該屎都標埋出黎 痛到

支那

如果dade award可以包埋playin, 今年應該係peanut

水鬼lgd

輸撚埋佢啦屌

屌你隻bard次次都靠害個中路
一係就定鳩佢，一係就幫對面開路夾佢

邊個話UOL上野廢笑撚死

次次都比人中期收皮IG點輸6-1比呢隊野

Mark哥無leona = 垃圾

教penis玩野核
Penis咁廢玩隻豬女出黎坦下算啦

成個lgd啦

花生輸埋v3真係可以原地自爆

我都覺

花生fatfat

V3集氣區

bugi又有多次機會踢lgd

成隊一齊拎dade award 啦

證明ig更加廢

r7都唔係真係咁撚渣姐

所有嘢都係上司嘅安排

有無baidu 精華留言

UOL vs PSG
唔熟lol仲以為係EU內戰

勁撚到

今次有unified唔同啦

今場老鼠比人針都係比人秒咋
但你睇下隻豹女同星朵拉幾高輸出
豹女q中直接秒ez
就算係隻camille都唔係銀行個隻可以比啦

MARK隻巴德 花生隻馬
廢撚到咁就咪撚玩喇

花生吹大左

個個都燈

成隊最carry嗰啲就死毒L冇人識

原來為左嬴多次日本仔先輸

未打前好似不嬲都估PSG 坐3望2

Ad夠肥
變左做餌養肥埋上野

講真peanut 唔係e個樣
一定拎唔到而家份糧

個個都屌花生
其實無佢同xiye carry常規應該世界賽都入唔到
不過兩個都世界賽中風咁

UOL韌性好強下
玩啲英又算多
PSG應該贏唔到

今年破格頒哂比全隊LGD+MALD啦
個個都超哂班，點簡姐

係咁架啦

2個bo5 ?
打到下年

V3打撚殘支那仔！

佢哋上場做乜事輸
明明有營運 有個人能力

今日打晒未

好想睇lgd出局支那會有咩反應

前期兩個單殺
後面送曬

加賽幾時打?
今日打埋?

PSG輸硬
臨時組隊點會贏

一年rox就夠吹一世
仲要果年其實champ唔到

唔好意思 我想問吓
LGD仲有無機會？

之前有人話睇對賽往績嘅

mark派膠累事

隻中路俾隻bard玩鳩左成場算係咁啦

TB1 (for 1st) - UOL vs PSG (UOL side pick)
TB2 (for 4th) - LGD vs V3 (LGD side pick)

xiye呢場hard carry啦喎
仲想點

日本仔係時候好似動漫咁熱血反cup
相信你之術

睇唔起r7
亂咁bp
你睇果場pick就明
笑撚到

珍佢隻鹿仔

今日仲有冇比賽睇？

JG一打幾仲殺到兩件喎大佬

PSG打BO5未必贏到

langx無人carry = 垃圾

真係成隊都咁廢
都好難得吓
係一個正常都冇

我係V3十年fans啊屌

有 原來第4再打第3 先再打第2

問ig寧王

俾個機會你吸台港fans你唔珍惜
而家全部人都想你輸

2 Tiebreaker next

直接唔打好過

r7揀前中期英瘋狂搵架打
uol揀啲後期發育英又唔避戰狂接架打緊係輸

呢場lgd廢到咁邊有得比

花生應該唔使揹鑊
因為仲有一大堆女fans護航
樣衰既自求多福

完世界賽應該唔會再有隊要佢
三線優勢都可以放哂所有龍

佢回撚哂塘啦

唔好俾老契弟入到bo5

咩意思

PSG輸撚硬

笑撚到我仆街

有 同日本打加賽 之後打另一邊第三名 bo5
贏左再打第二名bo5

LGD贏唔贏到v3

uol贏個3場都係好穩陣
明顯睇得出實力有差距嗰種

不過爆冷又真係唔出奇嘅
Lgd都爆咗冷

吹大左幾多年

神手貴

花生得個樣唔擺得耐
以前watch同flame都好型
唔夠勢力始終都無人要
花生會係下一個

特登出黎世界賽同大家宣佈退休姐

原來rox已經係顛峰

輸係瘟疫之源真係好貼題

5年kaiwing 粉
Psg一定贏

花生應該出晒冷汗入廁所洗緊臉

成隊LGD中曬風咁
Mark無leona食曬屎
連最穩個個kramer都腦中風
第4張門票番歸算啦

四條友追都死兩件 仲要比人拆晒門牙 好想睇佢地輸埋比日本仔會點呀

成撚日拎IG黎講 咪因為IG仲撚廢囉 廢到rookie都舉唔起 隻JG清camp都唔撚識清

加賽

升級左ad既PSG贏唔贏到UOL呢

LGD樣嚟講應該算數一數二
冇咩邊個係Ning嗰隻樣衰

Xiye e兩場都舉撚哂重啦
花生場場收錢咁wo

最穩一向都伙XIYE

2場加賽 Uol vs PSG lgd vs v3

花生得s6果陣勁

PSG證明自己既時候

幫國家賀壽

輸硬

PSG V3
聽好了，PSG V3，不要相信你自己。 相信我，相信那相信著你的我。

psgv3

淨係勁左兩個BO5
打IG果兩個

扮大陸嗰啲柒味

狼行成個民工咁

L支D同日本仔果埸幾時打

IG廢嗰陣lgd送十幾個頭都比唔上

成隊LGD永遠打打下有人蕩失路
唔知做乜鳩就自己行去死撚咗

支那台果邊嘅主播有咩偉論

佢有邊場係企過出嚟

今日打埋BO5?

燈到

最後

PSG應該贏唔到..

UOL原來咁勁

而家LGD同PSG 都係3-1 打多場爭第一
LGD同V3 打，輸就走人

lgd微博依家咩環境

BO5後日
跟住打2場加賽

唔知，無睇，但我估係這波不虧

邊度有得睇埋淨低PLAY IN賽程?

加場 要打埋1,2 3,4

peanut隻鹿真係冇撚用

Lan la
Psg豬硬

玩李星打三狼,大個隻起手

這場輸了不虧
下一場可以再屠殺小日本

怪錯LGD啦 四強應該係 UOL PSG R7 V3

咪燈

要陰聲細氣咁叫先似
土龍擺明係忍唔到笑咁叫老干爹加油

LGD幾柒都好
陣間應該雙殺架仔

Xiye算係咁 銀行不嬲無期待
花生最大問題 其次係kramer
花生最有資格拎

講真mark哥都係playoff 企過出來
花生我真係唔記得

歐洲內戰
法國對俄羅斯

仲打緊贏咗日本仔飛機唔得閒講住

花生咪打ig屌打左ning

要打幾多場Tier break?

mad 1-2
lgd 1-3
原來大賽區既第4種子就係外卡冠軍(之下)既實力

輸埋呢鋪洗埋屎忽都得

繼續集氣支持LGD

仲記得佢有場lucian中路爆到七彩
不過花生無nidalee就變垃圾
銀行又係無乜邊場走到出黎carry

Unified 毒到

大陸佬最鍾意就係大大聲

央視嗰啲打氣片

佢地節奏唔岩
Lgd 同加油中間要停一停
同埋加油個油個尾音要趬上去，有咁假得咁假

lgd係咪入唔到小組賽

花生又TOP20 又TOP5 JG 一定係佢拎

可以諗定BO5對SUP定MAD舒服啲

問題係kramer中期最緊要個幾波
有咩理由死得快過老鼠
豹女要秒ez 要一邊勁都唔夠 仲要隻ez夠廢

bo5 唔會夠打lgd
lgd一陣贏硬啦
psg 1st不到準備出局

Kramer穩
佢regular season啲走位成日比人捉

check緊賠率睇緊d外圍入左數未啦賺夠番韓國退休養老

PSG tier breaker 收皮嫁啦

比較想睇佢地既彈幕

堂堂lpl 4seed打playin搞到要同日本隊打生死戰
我就唔信班人心態唔崩啦
反而日本隊可以放開心態打
LGD依家團戰肯定失誤好多
V3乖乖地揀個團戰陣應該夠打
如果V3係首選就秒揀ornn 唔係就BAN左佢啦

Tier break都bo5?
咁咪打撚到半夜？

最後希望 UOL

UNIBOY直頭忍唔到笑
KAIWING個樣HIGH到
睇個樣似係CALL呢條片
NICE JOB

高過theshy個playoff
你就知ig有幾垃圾

我们敦促UOL立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。 UOL如果一意孤行，坚持使用瘟疫老鼠AD，最终必将搬起石头砸自己的脚

uol俄仔唔計

小日本v3竟敢淘汰咱們LGD

V3加油

打另一組既3/4名喎
照計係mad

PCS個chatroom

Kaiwing成日都好high咁
Interview嗰陣啲語氣又係好撚好笑

花生3寶 炮叔豹女鏡爪有冇上過場

最穩應該ad
Xiye上下限差好遠

不過我諗都係LGD贏V3啦
本身實力差太遠

Langx呢場冇問題啦屌

lol greatest disappointment

V3個ACE咁廢 點打XIYE

梗係langx上下限一樣

洗緊同一個信息

Kindred上場有出
但一樣廢

啱啱輸xiye深追啦，唔深追仲有優勢

岩岩先知PLAY IN咁玩

口交部啲skills 用晒出黎

之前msc個排d 支那仔串到周圍係youtube 留言話lpl 最廢個幾隊都可以碾壓其他賽區

開戰了

難講佢地輸埋uol可能一路打一路諗中國人點樣鬧埋佢哋祖宗18代
可能心態崩

岩先走果陣企佢後面個肥仔望住花生背影有少少怨毒眼神
而家應該俾人圍住黎含撚

Kramer本身話kcl冇隊要比lgd執返來 估唔到又比自己打到退休

你同佢定啦
troll左咁多年
依然大把囡囡fans

Yamato 24歲已經咁型棍

台灣live 嗰兩個賽評都講到好鬼抵死
一邊睇lgd輸一邊笑撚到仆街

V3俾啲力啊

所以我上面有講kramer今場玩得廢
我係想講上場老鼠輸同今場老鼠嬴好明顯係2個情況
比老鼠做單核就緊係易輸

第2名要打2個BO5?
洗唔洗咁煩

其實無操作都算
D線有優勢都輸哂objective真係離譜

即刻開嚟食花生

一陣LGD VS V3 打BO1 ?
定今日會打a組 第3名同第4名 bo5?

一個，同對面組嘅第3/第4打

唔知日本V3做唔做到水鬼隊

最鍾意睇ZOD賽評

講得好精彩

一個
打3-4名個winner

大佬開戰打傷乜撚都係佢

花生係咪諗住被退休自從全明星12殺之後好似咁der皮

Seed 1 & Seed 4 要加賽？

1個
同組第3＆4 先打bo5
勝方同另一組第2打bo5

咁uol本身實力都唔差既
只係冇諗過lgd真係咁廢啫

第三/四名打兩個bo5
第二名打一個bo5

首名去邊group先?

Kramer其實係非洲隊個陣 s8打世界賽
廢到hihi 比sneaky打爆左
有d選手永遠一打大賽就會緊張失誤
呢d無得救

其實想睇Tommy
一定串到支那隊gapgap聲

花生可能收左錢
廢還廢，廢到咁有d癲

去無自己賽區嗰group

其實佢幾過癮
仲笑埋自己dgl

廢就廢喇

我们敦促UOL立即停止此类挑衅行为，不要逆势而动，避免损害地区的和平与安宁。 UOL如果一意孤行，坚持使用瘟疫老鼠AD，最终必将搬起石头砸自己的脚.

淨係睇咗半場已經有好幾個柒play

你講笑咋下話
Kramer 係lgd未重組之前數據都係大榜前面
重組左之後夏季賽都係keep住高數據
睇數據有排都未到xiye
Xiye成日想make play carry 有時都送唔小

即係lgd同vs3 係爭第4名

LGD仲有機會

唔係BO1?

V3你可以創造奇蹟

原來係唯一嬴個場
睇返LGD嬴IG個6場花生剩係用2隻英豹女同炮叔

BO1 ?

但第3同4名 係唔係今日打埋BO5?

PSG咁都首名唔到

uol揸又

要睇埋第2名先知 如果lgd出到既話

珍 佢喺rng嗰時就已經係咁廢

UOL個態太癲，加上有兩個選手係借晒黎，做到3-1已經好勁啦

其實好彩今日uol輸咗比r7
如果連爭嘅機會都無

真心 如果唔係有r7幫佢拎左場 psg一早要打bo5

Kramer呢幾場唔知咩事...

同之前係LPL完全唔同....

果時拎EZ明明好CARRY

Bo1
後日先打3 vs 4嘅Bo5

UOL個態唔錯
贏硬PSG

花生係最廢唔洗討論
不過kramer老實講 都係垃圾
佢打左4場 overall on9程度僅次於花生
你返去睇rp 佢打團能力仲廢過d外卡 ad
團戰成日死得莫名其妙

講真輸UOL個場都打得唔差係陣容冇傷，咁冇計

tl sup uol psg

UOL贏硬喇 使撚打咩

唔緊要啦
微博可能啲女fans高潮緊
我帥花生也凱瑞不了這群fw東西

部份呢？
見之前肥Tommy 同部份放得好開
係咁嘴炮，又串選手又串政府又串官

We urge UOL to immediately stop such provocative actions, not to go against the trend, and to avoid harming the peace and tranquility of the region. If UOL insists on using the plague rat AD, they will eventually shoot himself in the foot.

而家港隊d人係咪換返？
全盛狀態？

唔洗集氣都知 UOL贏硬

我之前覺得UOL會贏R6輸LGD 點知調轉

最多唔穿線做唔到carry

果兩件韓仔快啲發燒啦

生死賽？
lgd輸就可以byebye？

我都係
我以為lgd冇咁廢
點知原來係真廢唔係扮

仲要d線有優勢都放哂龍預

u哥上場 要拎返失去左既野

呢場要當生死戰咁打

kaiwing unified 兩個gay 到眼鏡一樣

PSG 有兩個0-6 中野 點贏
Kongyue uniboy = 上年MAD team 雙雷 0-6

問個問題
Bo5既話係韓仔打定ahq中野打

UOL贏撚硬啦

根本成隊都係垃圾
只要令花生拎唔到nidalee graves kindred就已經贏左9成

B組四隊都咁勁 要淘汰兩隊真係可惜

我依家終於明點解psg咁撐lgd
原來唔想打tier break

拎馬

又係隻鹿

tw嗰邊快咁多嘅

唔好莉莉亞呀..

好似冇見贏過

條友咁嘅態都唔知點玩野核

有無人可以答我點解叫gdl

又印象流 明明係中野輔輪流比人打爆又入kramer數

好似係贊助

隻鹿勝率有冇50

啱啱睇今屆
大陸仔lgd收皮未

四隊？

以前sn最carry
去完rng養狗養到變白痴仔

球女100%勝率

出炸彈人咁串

ban牛唔ban巴德

講廢LGD一定係花生>狼行>MARK>KRAMER>XIYE

防藍光

推爆senna條線

巴德好似好d 搭到隻鹿

點解有人馬Ori唔玩

Psg 冇了

人馬衝排好惡下

玩閪鹿 真心輸撚得

人馬又有鹿肉可以食啦

點解玩鹿。。。唔睇了

點解要玩鹿😢

船長

海賊王HANABI

屌隻閪鹿

GP

Psg有啲危

泰國船長

岩岩先輸左吸收唔到教訓

main 角

船長 當生死賽咁打

泰國海盜

鹿有無贏過

隻鹿打play in嬴過未

Kramer咪驗證左同花生既分別
場場穩定carry無人記得
花生打到柒咁都咁高人氣
樣子如何

個陣好後期

預見到UOL巴德金人完 EZ+炸彈人大秒殺完美團

記憶中...........希望我燈

唔係鹿廢 係花生廢姐
呢場教花生打機

仆街 又揀隻花生玩完既串佢

其實拎鹿真係輸8成
好撚廢

同大家介紹 春季carry psg bo5打贏mcx 嘅hanabi嘅船長

drx陣嚟既

上同sup打和啦分唔到高低

莉莉亞勝率係咪0%

好似有d脆

UOL engage wave clear 贏曬

GG EZ

lec啲bp真係好撚勁 bo1邊隊夠lec嚟

火龍船長

PSG呢個陣睇落唔係幾好喎
唔到30分鐘好似無乜發力機會

成隊都咁軟

打bo幾

法國隊 LEC #6 連#5 都過唔到
點贏#4 mad lion?

cls 完全諗唔到psg點贏

bo1

要隻鹿嚟做乜

佢隻船長喺PCS係OK 定BOSS定鱷魚好惡

脆到索索聲

撚唔撚得掂隻馬呀

俄羅斯人黎

UOL個教練幾型棍

隻閪鹿勝率係咪0

呢個陣好軟

senna點農

相信珊娜

後簡鹿打人馬 on9到

船長見到人馬屎都泌出黎

三線farm英 野區肯定比人撚爆

Uol Cvmax上身
巴德ult+ez+ziggs

今場火龍可唔可以carry

屌係wo 變撚咗外卡唔記得

pcs個邊好似隻隻見到都標屎

比客家人屌爆

Uol 應該勁過mad喇

上年僅負2:3 spy
spy話晒都入到8強

爭第一都bo5

入圍賽佢carry左邊一場

Lilia 點解咁多人玩
明明好廢

人馬有咩counter

四隻無位移豆腐......

睇下船長救唔救到世啦

爭第一都唔bo5

UOL外卡俄仔隊黎

第一次見職業玩熊玩到銀牌咁撚款

炸彈仔後期D傷害永遠估唔到

呢個陣炸到t1隻200years含撚

個心嚇到跳出嚟

咪核彈咁

危

嚇柒死

好撚牙煙

啱啱先知炸彈仔中路以為下

鹿打人馬唔掂 加埋無線權

UOL贏硬啦 人馬JG勁撚到傻

抗壓

pausssssssssssssssssssssssssssssse

想問senna e個版唔係nerf左食兵咩？
點解仲係食兵流？

PSG頂到前期就掂

GG

睇返以前，原來果時huni壓力咁大

冇啦

PSG engage 好似唔係好夠

點頂

sup gap

UOL贏鳩硬啦
PSG咁撚廢

呢個陣前期好難捱

GG投得

仲話u記勁

呢埸PSG贏到就首名?

Ez show牌串到

kungyue 好撚廢
同peanut一齊原地自爆ok

ez show lgd emote

有

輸首重頂到嘅

燈

嘩

Hanabi幾好戲

Molamola

屌你老母
睇PSG當係當年睇TPA咁

壓船長發育，真係要輸

蝕到

88PSG

呢個陣要拖到幾多分鐘唔輸幾多先有力...

人馬真係好撚鳩

今場真係好牙煙

起碼三十分鐘

仲要到時你都係無人坦住ziggs d poke

UOL雙C好撚肥

turret plate跌曬點頂

後期人馬惡魚衝後排點打
咁脆

對面有炸蛋佬
20分鐘已經推到psg 起碼輸5k 點拖

點解咁鐘意用senna

psg 好鍾意放㙮

ahahahahahahahah

呢個陣呢個timing守唔到

呢隻已經係撚狗英最難比人馬殺

還我Dee

無啦engage已經輸
而家Ziggs仲咁肥
打飛機

dee > u記

火龍終於有船長玩

打少個tp

點解炸彈仔可以玩到咁撚勁咁

但係再唔理就崩撚晒

ahahahhahahcik Jankos
點解個讀音同個名唔一致

因為唔係英文

收皮啦psg

聞到狼味

完

叫捱得幾好
3塔輸3000咁上緊

因為佢地唔係跟英文發音
J呢個音係英文先發J音
例如Jankos 係波蘭人
波蘭文J係發Y音

PSG個陣真係後期，頂住當贏

Boris係咩意思

咁都唔搏
無機會了

球女閃開大會點

uol上路boss

UOL咁撚勁 點輸

後期陣賭輸會拖發育
寧願唔搏

話佢出啲唔理想嘅裝
LS d笑話嚟

EZ招大係send個三星logo出去

球女咁都唔開大 真係gg la

逼閃 自己送頭

好似係sell 裝備條友

有炸彈佬到依家剩係輸3外塔算好啦
唔好再比UOL拉開經濟差距
拖到鹿有面具同senna有魔終再開戰應該有得打

隊友跟唔上 跟住俾人反打

lost to boris

我估應該關krepo事 佢middle name叫boris

要等senna農好魔劍先打

PSG GG

其實呢條龍放左佢
再拖多陣啦

呢波唔送就好

GP個位

PSG打得好淆

有無熟船長既解答一下
手套係咪好過妖夢?

拖啦

農多十分鐘先啦

睇陣啦清

boris係商店老闆, 出錯裝咁解

頂多十分鐘

打勁少少既隊 成隊即刻冇乜表現 睇落River + tank 好似反而勁d

個陣唔掂 後期都一樣係難打 無人擋到poke ez+ziggs

放呢條水龍 比船長去上farm仲好啦

鬥拖邊夠炸彈拖

水龍魂 uol個陣屈到傻

頭先放條龍 推下線好過妹啦

接前期團既依家應該輸仲多

psg輸硬

無啦所有資源人地攞晒，守到後期都未必夠力反，等對家失誤啦

人馬

玩完了

30分鐘 PSG開大
但要係5K內

Psg應該要學r7打前期

又5個

Psg

唔接團咁應該盡farm好過成日group埋但冇objective

球女D出裝
怕到

Lms / or PCS 係興妹下妹下 妹到後期

依家輸得太多經濟啦
咁搞法要拖到30分鐘先再有機

其實係咪唔應該上中下全部pick後期

鹿R幾個再接Rakan球女船長一波完美combo
咁可能勉強有得打

啲combo真係打到出黎

因為pcs啲人太閪好易守到後期
但worlds點同

睇得出psg好明顯俾人outdraft左

LGD收皮

屌你人馬勁撚到弱智

Uniboy

懲戒

揀條路前期應該至少撐到其他路
而家冇資源好難發育

UOL一陣咪又贏返

Cup了

咁都有得打

派膠

反打

直頭無傷啦
睇下對面ziggs

uniboy carry

對面兩個都有tp wo 唔驚出事

加油呀psg